【連儂牆】將軍澳隧道斬人 最少三人傷 一人需搶救 暫未有人被捕

再有「連儂牆」發生暴力事件。將軍澳景林邨連接厚德邨的行人隧道，近日成為該區居民貼上打氣字句及訴求的「連儂牆」，貼滿了便利貼及紙張。

凌晨1時許，據報有大約6至7名男女，在上址隧道內遇襲受傷，部份人身上均有刀傷，惟施襲者得手後逃去。救護員趕到現場施救，發現最少有3名男女受傷，其中一名受傷女子背、肩膊中刀，需緊急直接送往九龍伊利沙伯醫院搶救；另一名男子則頭部受傷，送將軍澳醫院治理。警方將案件列作「傷人」跟進，暫未有人被捕。

現場消息稱，涉案疑兇為一名中國籍男子，說話帶鄉音，約年約40至50歲。據知當時有兩名女子，正在處理連儂牆的紙張，期間該名男子在隧道內吸煙，並噴向該兩名女子。由於煙臭難當，其中一名女子出言勸止時，竟遭對方取出兩把利刀施襲。其中一把為廚刀、另一把為生果刀。在場多人見狀上前制止，惟其中一名男子亦遇襲，頭部受傷。

呼籲無論你有冇用開TWITTER都好
一定一定抽時間開個TWITTER ACCOUNT
RETWEET WITH COMMENT 再 LIKE自己友嘅TWEET
連登巴絲最好互相FOLLOW
再做同樣嘅嘢
咁個CHAIN REACTION先可以發揮到最大
呢樣可以係和理非/喺屋企/公司隨時都做到
而又可能左右大局嘅終極宣傳武器！！！

以下係最common最多人用嘅TAG
見到太多人出文/retweet都唔落TAG
一定一定要記得落TAG!!!
個TAG一上local trend就好易爆發性宣傳開去
#FreedomHK
#antiELAB
#StandwithHK
#HongKongProtests

721 811

各位
我地真係要認真準備升級喇
824

6至7名男女，在上址隧道內遇襲受傷
咁多?

有冇人知重傷個絲打有冇事

蓄意謀殺喇
仲傷人？

帶有鄉音

又係d垃圾支那 屌

收左幾撚多錢呀屌你老母

將軍澳明明算好黃
不過愈嚟愈多新移民 又酒店

240p ?

立場:

屌

屌你又係成班支那

真心以後唔好叫佢哋做大陸人 叫佢哋做支那人就算

唔好咁樣都捉唔到
係畜意謀殺
好人好者會有兩把刀係身？

得160cm，心理唔平衡，叫雞都俾雞笑，要斬人發洩

唔好諗住黑警會認真捉兇
根本又做戲
佢地依家係將7.21恐襲 平常化
漫延其他區

有一隻腳行動不便..
應該係突然拎雙刀 反應唔到..

有街坊表示，當時有數人在隧道內整理連儂牆，其時一名「街坊Look」、身穿藍色上衣及短褲男子，由坑口方向走入隧道，並與在場青年閒聊，但該男子突然由腰間取出兩把利刀施襲。其中一把為廚刀、另一把為生果刀。

好眼利
不過一定換衫啦

拉人呀仆街 行行企企

夜晚貼野要問民衛隊!!!!

痴線架而家

現場指行兇者約40-50歲，約高160cm，有一隻腳行動不便，大陸口音，身穿深藍色褲，淺藍色衫，黑鞋，戴有玉珠，最後出現位置為廣明苑。

自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊
自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊
自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊
自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊
自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊
自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊
自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊
自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊
自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊
自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊
自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊
自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊
自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊
自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊
自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊 自衛隊

[一單狼過一單］周街斬人差佬唔理，民間自治港人自保

算吧啦，克警點會拉人

好撚過份

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫

805
荃灣（黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕
@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （連儂牆佈置人士; 打手：有相，未知身分）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）

push

對家有乜衰野都話係黑衫曱甴/示威者做
成日污名化我地
依家我地要正名翻
唔好再講大陸佬/白衫/紅衫/藍衫

撐警暴徒斬傷連儂牆一男兩女

要等人知道撐政府既人有幾邪惡！！！！！

想搞將軍澳？
同你死撚過

呢d憤中 好危險

dllm

將軍澳撚
刮到要私了

最慘係俾人斬果幾個俾人拉

我諗都唔係撐警暴徒
應該係休班警斬
反正唔會俾人捉

記得重點係藍絲斬人

藍衫

痴撚線

推 戰術po要上熱門
好撚有用 點解無人推 同埋真係企疏啲 唔好塞死自己人

[純學術討論] 夢！遊！兵！法！— 陣地戰+中後排戰略

有哂預媒 + 警犬HEA查 都未必捉到

有哂預謀 + 警犬HEA查 都未必捉到

早過藍絲出PO唔好畀佢哋有機會扭曲事實！

永遠不會有人被捕

唔好地圖炮亂掃
掃到我

忍忍忍忍忍
北京现在最需要什麼？

示威者暴力

支持警察的不會被捕 他們站在同一陣線

故意挑釁

推

［開放討論］建議第六訴求：交出射盲女護士既警員，同埋捉拿景林等斬人案兇手

我地貼野對班大陸喱有幾影響，香港係我地地方，鐘意貼係老母塊閪到都唔撚關佢地事！需唔需要攞刀斬人
唔會放過班大陸喱
呢個仇一定要報！！

824
觀塘大遊行
監控燈柱 侵犯私隱

件T好似唔一樣喎

dllm痴線廢老

dllm 次撚次都係咁

推上TWITTER
中共再發動恐怖襲擊

係咪拒絕攬炒集會班友有份？

推到片主貼段原片出嚟
呢啲咁重要唔可以咁濛

老閪都話休班警做啦 班狗就冇得唔出黎澄清 出得黎澄清就要查要拉人

以後點做？

我屌咩

今日第2單啦 每次都要放上國際媒體 今曰2單都要放2次 等無人黎香港比錢CCP 要斷佢糧草等佢唔可以再用錢去收買國際職位同埋收買刀手 等國際定性CCP 為恐怖份子 一早叫左人簽又未夠數 呼籲 定性共產黨係恐怖組織呀 先可以救到港人

傷人？ 傷你心母咩 謀殺啦好明顯
垃圾警犬 點解要出糧俾佢地

痴撚線, 推

香港黑警一定唔會調查，因為黑警就係想香港發生多d斬人命案，打劫，只要香港愈亂，人心惶惶，班黑警先有籌碼可以傾唔成立獨立調查委員會，大家一定要小心，一定要自保，唔好再信黑警！

捉佢出黎狠狠咁打

仲有呢單

宜家都唔關收唔收錢事
班狗唔撚拉人，班藍絲只係睇心情嚟打手足

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

屌佢老母！

Push

同一個人？

唔係，佢個仔好似同金水講話佢已經自首(未FC)

周一(5日)港鐵粉嶺站對開「連儂牆」行人天橋發生的傷人案，大埔警區刑事調查隊經調查後，昨晚(6日)在上水區拘捕一名39歲姓劉男子，涉嫌「襲擊致造成實際身體傷害」。劉已獲准保釋候查，須於9月上旬向警方報到。

當晚近10時，一名身穿黃色外套、手持鐵錘的大漢，突然以雙手捉緊一名身穿白色衫的男子，並惡言相向。期間另一名身穿白衫、手持雨傘男子上前喝止，黃衫漢揮動鐵錘襲擊，在場人士大叫：「唔好打」。一名身穿黑衫男子以手機拍攝經過，黃衫漢見狀立即追前向他施襲，一度捉緊黑衣男的手，然後用鐵錘追打，以致其手部受傷流血，逞兇後拔足往商場逃去。遇襲男子姓區(59歲)，由救護車送院治理。

推！

支那狗必須死

睇緊cctv!

恐怖襲擊，無差別攻擊

屌你 唔full gear點得

屌你老母

屌你老母仆街死

屌佢啦 咁都唔捉

忍忍忍忍忍
政權故意挑釁，不要中計
冷靜，小心又被騎劫
北京现在最需要什麼？

示威者暴力

屌佢老母

p 牌無人權，完

整個社運已經比鬼滲透，國家級別的滲透在任何層面
你真老實

問題1.中國問題怎麼解決？
問題2.中國經濟持續下行，中共還有明年？
問題3.高壓統治下的中國社會，中共能撐過明年？

黑警曱甴論所致, 必須要求黑警道歉及收回言論

cls

冷靜，小心又被騎劫

612 721 811

ok下次會到黑警被斬

佢地先係真正嘅no stake in the society

真係佢老味 跟佢地啲藍屍就係話做得曱甴預左
見到啲咁既留言可以點 好撚痴線